[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (261) 1001永遠都會話唔知自己中左

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以 「以此內容建立新主題」, 可以的話copy埋 置頂嗰堆
用電話開post置頂會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

真．拾下拾下

4子咩事

有無人要原色花免費 除左玫瑰 其他花都有

手機緊 幫手開埋其他

LM

1001就好似性病 --- 你永遠都會話唔知自己中左

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

去到咁上下 我會唔留言住

然後繼續好自然咁問野/留FC

竹製博古架嗰個sorry我走咗去人地度買衫買過龍

Fd list真係唔見左四神

原色就算啦巴打 我見你問左好耐

四子

me too

呢個島好正

諗起以前玩online game
玩玩下會唔知點解有啲人唔見左
好sad

Lm

黑洞吧啦

豆腐係咪度

我寄個垃圾筒比你啦

好突然

去左邊

應該拎去賣會好d

喺到！！

動森生活幾開心都好始終唔係現實

開島未

開了

唔想浪費既然係咁唯有扔去黑洞

走來走去先得幾百蚊 不了

唔值錢嫁

尋日仲喺佢度玩咗陣同淋花

lm

好似得好少錢

好傷心
到而家我都間唔中諗起以前啲朋友

冇計 我窮 慳得一蚊得一蚊

但佢哋現實過得好開心根本已經唔記得咗我

我想問有冇人知特大熊有幾多款？
我想放三隻係我個溫泉後面

留名

堅係哭能左

得一款之後係自己diy

6款布料，5款糊蝶結

尋日我係差邊位巴打3朵紫鬱金香？ 見字請回

另外多謝C字頭絲打送咗個按摩沖涼缸俾我 好正

因為我見有人隻熊有蝴蝶結 我個隻冇

都係靠remake整色
蝴蝶結可用自己design

之前玩mmorpg既時候好多團友消失曬
其實明既 希望佢地係現實過得開心

你是咪其實識我

有少少預左但都有啲sad

呀蟹玩過d咩online game睇下有無相遇過

開始相認

我好專一

唔會，你地琴日見elmo既反應就知

咁又係
我識果啲全部毒撚黎

我就覺得四神會返黎既

我玩RO果時好細個, 騎士一轉個任都做唔到就放棄左

發生咩事

有冇人個島賣緊玫瑰種子
可用一張機票換

唔洗機票啦, 呢度d人成花都送得比你

渣架

要咩色

有好多玫瑰可以送比你 你要唔要？

騎士個任好難做呀

我想自己種

依家要幫雪莉改口頭禪，改咩好

連藍玫瑰都派得了

紅黃白 要種子

召喚會然
青空妖精
比比大哥
波波世界
知足
斯文哥哥我愛你
歌頌者
送花啦

淨係夠俾朋友咋 得20朵左右

唔記得了
轉職任好多都幾麻煩

點解我上唔到船架！

好似要搵狐狸賣畫俾你先
第日先可以上船

眼b

今朝買左幅，要4980

竹子材料 換木材/石頭/鐵礦 1:1
春筍1:2

有無人換

瞄b

推

開左朋友 多謝巴打

help~~~

經歷下先識長大

冇睇西施狗講嘢？再加埋呢句即係未上得囉

島名係咩

胡字頭

轉頭黎探你

依家開島

好

唔該巴打，島已開

今日有冇得偷花

36白
20黃
12紅

收聲！無人想知

偷啦
Btw可能前幾日開得太勁
今日終於正常返 唔會生到baba聲

留上係咪戇鳩
野唔好亂講

唔想知 冇人想聽

乖，唔好喊

喂 唔想知你訓教發咩夢呀

今晚等你開島

都係去開工

點解可以喺冷凍櫃入邊換衫

d神經病人成日亂噏，唔使理佢

出咗街 見到大家話四子del咗全世界
我都有啲sad
明明尋晚仲一齊玩 淋花 許願
今朝仲好開心咁同佢講有新一朵藍玫瑰 仲有兩粒大星

好啦 冇咩我潛陣先喇

因為天氣熱 要雪凍啲衫

我而家去買 你等陣

唔好哭

開頭大家衝進度幫過佢整野嗰d，好多都唔見晒

你班小朋友咁感性嫁

好似我join呢個Post果時已經係而家呢堆人（當然而家多左新人）
我單機玩左一排先入post

你五十歲係睇得化啲

成個po突然好傷感

我都訓醒喇

一齊再繼續玩喇

喂你島名係咩

97 03 08 最近2020 經歷高山低谷la

話說我無睇個藝術品就比左哥哥

要幾日後先知

訓醒咪好
唔好亂咁發開口夢
We always support each other

我都係單機左排先黎 唔經唔覺百幾個post了

好似堅係五十歲咁

當個熱潮退咗，留低嘅仲有幾多個

又做咩

係
只係一個月就咁多個post
弱撚智

岩岩睇翻 我廿幾果陣先留言

我要狗

有乜苦難未受過
我手術都自己一個人做

我都無睇我以為假於是是但俾左哥哥 點知係真既

好可愛

日推幾個post 24小時猛推
原來我96-97果時入 咁就百六個post

小妹係感性啲

我之前教狗d相起舊機到應該搵唔翻

肉球

pinkpink肉球仔

佢笑得好開心

同期

我好似70幾

好鐘意柴柴

數巴

刷哂D卷都冇想要等佢random派算

首神

我都唔知我幾多po開始入 睇返原來40已經開始留言

呢個點玩法

好早期

他知道，哭是沒有用的

Hii巴，今日方便攞你啲唔要既花嘛?

我缺
紫銀蓮
粉 紫鬱金香
藍 紫風信子
紫三色堇
粉 橙 黑百合
橙 黑波斯菊
粉 紫 綠菊花
黑 藍玫瑰

你有無咩想要?

原來有同你講過野

再早少少我都係間中入黎望過下
真係追post同傾計已經係9x

黑牛堡同岩田巴都有

召喚貓絲

屌突然斷網仲要乜撚都冇哂

可能最近成日入黎睇，琴晚夢見你個名拎總選第一

40幾既時候我都係一個唔睇qa俾人鬧既cdrom

今日早收工番屋企打機

原來推post速度一直都無慢過

62 不過因為mid term 單機咗一排

放鬆放鬆

我想講原來我以前有搵過你整野

雖然成功開咗個博物館
但我決定剷咗我朋友個save(個名太普通)
不過我自己連點樣開switch online account都唔係太清楚

我都俾人鬧過

睇返自己係第4個post留言

你係咪一日24小時係到

買plan就得

我呢

[Switch] 集合啦！動物森友會 | 動物之森 討論區(1)

原來係你

我第1個post已經係度

印象中早幾日先200，依加已經260癲

一直是你開post

DIY交換

主要想要非限定竹diy同埋石製野

bro

啱啱碌 80幾 我以為100幾先入

我記得玩咗三日開流星雨場先識到朋友

結果去到而家261 我都係一個CD ROM

去atm睇下咪得

我係50post 樓主交易現場

第一次黎好似係第9個post
果陣仲未有得DL

以前怕羞唔敢講野 12X開始先開始24

特大熊？

我個島唔靚 而且長年無妹無流星
我都係長期係度講野先有人認得我

老屎忽

記得 你幫我整張新月椅仲放到依加

點解你哋咁快入得返去

玩咗20幾日都未中過

cls
點做到24小時係到

第一個入嘅係post 18
原來咁就一個月喇

冇咩想要

我認得你

啱啱好2個月

我記得你了

得我同你彈咗

當初換生果既樂趣已經一去不復返

咁黑仔

真老屎忽

得你同我燒彈咗

我記得你個名

OK無問題

我同你換

黑到顛

樂咩趣姐 都冇人應你

唔知啊 鍾意上黎9下9下就忍唔住成日上黎

遲你地幾個po
24開始留

屌，但我唔認得d會員名game名成日問人:你島名係咩

你哋玩動森之後，會唔會熄咗個遊玩時數唔俾人睇，一除就知你一日玩幾多個鐘

以後唔駛黎我度學DIY了

我依加都有果欄

外島銀蓮 加埋會生紫 有冇人要

係啊 你又知既我會一直放係出面

妹都無乜係自己島見過

起迷宮？

錯姿勢

我都係長期9up先開始認到人
同埋開始有人理我

幾時開島呀 送埋d藍風信子

想join

想玩

請問有冇巴打個島個蘿蔔價過150？求加

交叉腳

46開始追post
追下追下咁就26x
真係唔覺呀

無，我得300幾

成班阿叔阿婆起鼠大話當年

印象中隔離po有人過500 可以睇下

佢啲手手腳腳成日都咁

Diy卡多 有 流水素麵 後背架
自然風方桌 櫻桃燈地下室地板
甕 洋風墓碑 和狗墓碑
小鳥水盆 夏蜜柑服 梨子雨傘

求換流水造景 竹落地燈 竹屏風 diy卡

想要

300幾仲唔夠多咩

新人報到
成班老屎忽話當年

想玩爭凳仔已經好正

me 新手

無
因為唔識整

我到而家都係唔記得

去隔離個po 今日應該好多吉場

我今日先join

我都係新手

因為我剩係開過一次場幫人整野

我今日先join 呢個post

想要4朵慢慢生

豆柴

隻驚出得一個月多少少已經開始懷緬過去

玩左成個月動森，變豬了

成班老屎忽

我玩咗275已經覺得有啲多

啱啱炒價買機，好sad

你講完 係唔知嘅 都係唔知㗎喎

咁啱嘅，我又係
有邊個唔係

今朝感受到做Condom都無人要既滋味

270都覺得好多
我當年玩zelda全破都好似無咁耐

所以個日入你島許願我先覺得你咁熟面口

自從第一日換完口罩都好似冇點入黎 太快跟唔到
都係同填左excel表果班人玩 個excel表仲係唔係到

你嗰啲唔係叫賭檔咩

我好可愛

support

原來真係一早加左你

係 我一直都知

自認做狗

Btw第四隻 係咪收得工

大家都係新手 求加
cd rom

許願果次我好似已經清左人

頭兩日我仲係半個cd rom

邊有開過

佢剪得好姐

香草咁Cute唔啱你

同蟹撞，再刷

就係嗰個表，我試過一日2x個申請朋友我就急急腳咁删咗佢

今晚有無島比我参觀下

幾得意喎真係 我無咩目標
啱心水就要得

記得有人話似阿伯

香草好似幾好幾nice，比我會想要
(本身討厭汪星人）

又到新一日
個島依然兩星

我都係keep住每日一兩個 可能排得後

要唔要花呀

想問下係咪一定要10個村民先可以5星
依家9位 無票唔想出去搵住

佢已經係我嘅女僕

同求, 想買紅色玫瑰種子

唔係

我種咗好多

唔知邊條仆街夠膽出黎講多次

遲啲可唔可以嚟探佢

你5星想整水壺？

我知呀 要同大屎忽豆柴爭櫈坐

我Zelda 200幾，漆彈360

想問生日party可唔可以請人一齊参加
如果得既今晚開島比大家happy下

今晚仲有無多位

咁我繼續養生執島
之前刷到有陰影決定慢慢來下個月先算

佢對矇豬眼真係好似

你咁多發揮空間係右邊
大執完6星都有

有無得join

mhxx過千

起碼要多9日 搬屋上山頂

我都想有6星岀

是但整就5星

大家啲大白菜賣緊幾錢
我賣緊52蚊 有無人可以比我去你到賣？

mhw 1千 白金埋

諗緊要唔要

係 不過我仲有有一個之前巴打整俾我未爛可以用住先既 只係用來淋黑玫都可以用一段時間

好啦唔該曬王妃

不過5星都係多鈴蘭花同金水壺
唔做全職花王都唔大影響

佢都唔要 你都係刷raymond算啦

好串

大把5星巴絲啦，你要岀聲幫你整

我自己接受唔到玩咁多mh所以冇買黎玩

巴打呢邊純討論遊戲
買賣大頭菜 交易 分流左去另一邊個post
傳送門

Hand hand

自己生日係唔得嘅，一完左間屋就會無哂d 裝飾
動物生日就ok

隔離大頭菜po 自己睇

嗰時排十幾

我個球場都未落成

到底大頭菜aka蘿蔔邊度似大白菜
點解咁多人叫佢做大白菜

比我

大白菜係咪打錯啊

繼續佛系

想要紅黃白各20包種子得唔得

但成日都有人咁叫唔係一個半個

整多個水池比啲河馬啦

其實幾得意啊
我得2萬幾miles

聽日整個球場岀黎，擺433 骨骼標本陣

啲人睇錯字姐
大頭菜+白色=大白菜

洗咩刷 等你嗰隻咪得

上唔到船

差好撚遠下

可以 肯俾返錢就得
你開密碼島

笑死

要咗嚕 咁得意 我本身都無目標

你一早收買左佢 成日提起你

可唔可以再加翻次佢話錯誤加唔到

邊個大屎忽

佢等緊我隻亞瑟走咋

一開始仲好有心機畫衫
依家完全零心機 執島好過

有野食俾我？

等陣睇唔睇阿三 叫左佢嚟露營

花

寄生河馬

買左畫 捐比博物館 聽日擴建 後日就上到

好 嚟搵raymond

我要咗 佢好溫柔

留個fc島名

冇得食架喎

麻煩晒

之前教狗係比雞柳

啲畫喺邊度買以為上船先買到畫

Cls

佢今日套衫好怪 你等陣嚟睇

最後有冇要 要探

你係咪暗示想俾埋我

有 溫柔狗狗

隻連豬鼻敏感
個鼻歪左

陳巴想煮野食比你

Thanks!!!

我好快嚟 要麻煩你等幾分鐘

Thank you ,

藝術來

係仔？

花蜜囉

我要探佢

得豆柴先有

我原來都咁覺得
直到玩左PC版MHW
60FPS

狗狗我愛狗狗

我睇番原來我係 post 5入來

一日得唔得啊

大家有冇啲好柒既鄰居 想接

煮咩 佢啲標本？

直到3月尾南半人一直係大家既好朋友

認真？

呀保但佢唔肯走

有幾難
我已經有幾十個標本起手上

問多次

外島銀蓮 加埋會生紫 有冇人要

都唔係FPS既問題，我接受唔到飛索呢家野姐

咁低質架

夠唔夠柒 不過我無邀

南半人4月已成condom

喂 健三 我隻老鼠
你今日有份打個隻
留比你啊！

我想要

me

囡囡

認真。。全部靚鄰居都唔好玩既

河馬肉

夠哂柒

樓上我㩒錯一格reply

睇番我 post 5 由未買機到而家

第1日:
船黎左,不過未上到住,同狐狸用4980買野 (一定真) ,捐比博物館

第2日:
博物館開始擴建

第3日:
可以開始上船買藝術品 (有真有假)

有無人交換摸下唔同既野

又河馬 煮左你黎食

剩係記得屌條支那乜乜

爆quota啦

個隻留翻比你啦
你都幫人整埋哂野 唔好浪費

隻驚好多蛙都係唔多靚

我好想打機呀dllm

尋日隻河童把包 可惜

我漆彈同你一樣咁上下
下個月又話復刻fes了

我未見過佢島啲河馬

戴口罩果隻勁Cute
好想要

日日都上黎問下先 可惜

小睫最靚

呢隻最得意

我有無加你fd 我依加開島比你睇

小睫食撚屎啦

我對你個名完全無印象
有印象已經係200po左右

仲有嗰個新冠人

煮左elmo嚟食

召喚成功
多謝你琴日幫我淋花

開定島 島名係咩

我得e d 但冇個想走
我唔想票猩猩同羊
btw 你d口味咁獨特ge

小睫

我最鍾意呢隻蛙蛙

屌 唔好啦
又話要樣衰動物講大話

冇啊好似好恐怖喎

elmo 咁qq

我個島好適合玩障礙賽

痴撚線鍾意小睫

你果啲全部都唔樣衰喎

想睇

有冇得去

.我個島出名空氣好

呢隻喺日本都好歡迎

個個先係 成地野

一開始都係少留言
因為連機都未買到

呢隻真係最靚

隻猩猩好型
特別啲阿嘛

醫生果隻係幾好 我有雷妮好彩都靚女文青

大家有無白色水手服裙,想要一條
去左好多個島都無

無計啦佢唔肯走

屌 邊忽空氣好

新片

第一個回我既係貓絲不過我係等佢刷傑克先加佢

壯壯都叫唔樣衰
但佢對我好好

隻驚啲男女好難分
you竟然是個boy

我有佢小文青

污煙漳氣

高級野黎㗎

unfd囉

我仲未去參觀你個恐怖島

你捨得？ 我地咁有緣

可唔可以送藍玫瑰

想睇下幾恐怖

自推,連登有愛
好想要水手裙

個game出左一個月就開始回憶一開始
Cls

果陣仲係研究緊要食骨先有機

上次去佢個島整齊左好多啦！

中間貓

直接插switch 用嗎？

等陣去整返亂咪得

好似未add

動畫都有做幾集就回憶啦

我一早有機
無參與過買機對話

我果陣真係好少出聲

有我

你都係第一個覆我既人

有冇人shop 賣緊書

轉頭搵你

我又要

原來舊片嚟 佢重新upload

係喎
已開

証明你都係老seafood

本身為ringfit 買機，而家變左只玩動森

密室嗰個應該好玩

old sea food

整肥你

垃圾天秤

大頭菜係咪無得改時間
一改早左時區 個價立即變

數字巴
果陣成日傾買機架

我都係但我依家都未買到ringfit

真係去搵返一個月前既reply

想問用amiibo邀請鄰居既話仲洗唔洗出售土地

屌你老母躝撚返出去啦仆街

大家都好得閒

肥開

改時間就爛
btw尼度唔可以講改時間

佢肯搬入黎果日先買

你可以unfd了

改時間啲野我地唔識 唔明 唔清楚
呢到都唔歡迎討論改時間
完！

收到

頂 我有呢隻

係現實都係老人家

我有話我改咩
想話1.1.4版同1.20版係咪唔同
你咁撚串既

蘇寧 899 巨貨，fb 個個話walk in 買到

但佢好識氹人

提示度搵好快姐，睇到之後既名已經消失晒啦

以為佢無著衫

多謝ho巴

派diy 同化石

老人家 +1

三月尾加入
南半鯊魚condom

想問下有冇人試過第一日露營地有動物邀左 起好地後
即刻問狸貓買地出去擦第七隻動物？
一日係咪淨係可以邀一隻動物？
如果係嘅話我就唔買地了

咁都比人問候老母
呢到部份食女獸比人屌左未

咁撚貴

姐係佢應承搬入嚟之後先出售土地？洗唔洗搵狸克㗎

冇咁多貨 sor

你唔改你問乜野？

玩bug就自己玩啦，點知你會唔會改完時間壞埋save

貴過600都唔考慮

手機做hotspot share WiFi

670以上都唔買

我見有人中伏咪上黎問

嗰陣個個鳩衝南半球
依家無人問津

邊度有人食女呀？睇過？
拎啲證據黎睇下？

得啦 島名係咩

你搞到我想即刻去刷
真係好可愛
香草同牛奶糖都想要

人地中伏咁關心做咩
笑佢on9咪得囉

我水左我老婆買機玩南島
點知釣唔夠幾日鯊魚就冇得釣
佢果陣屌到我飛天

你邊係，夜媽媽都仲見到你名，我就唔同夜晚好少見我留言，一黎追唔切二黎夜更唔太認識

已邀

41頁可能有一半都係搵南半釣魚

又引戰
出返去啦米六仔

我由未出game就上黎呢個post諗住做老屎忽
之前見到有藍字user比人知係女之後
頂唔順走左唔做老屎忽

你地部份人真係好撚嘔心

呢度邊度有女食？
我都想食 介紹下

講起舊post
諗返起13號嗰陣排隊識咗貓奴絲
同埋嗰部短暫擁有過嘅動森機

我島個時裝店有賣
長裙嚟
不過我出咗街

我之前刷到丫笨 如果刷埋佢地就好幸福

咁你又翻黎做乜9

香草世界第一可愛

aeon 好似都要 698
670有啲難度，但我見個價係跌緊

有無人想交換摸下d野

咁你仲入黎??

除咗最近有見到青瓜巴另外兩個好似唔見

個日買完借左部機比人影相

但戴眼鏡變左個丫伯

up乜

屌 我今朝先改左1隻個口頭禪做傻的嗎
而家已經有3隻跟左咁講

摸摸下比人拎走？

老人家先瞓得少

沉迷緊動森
慢慢等

幾個月前都買左680

吓
呢度都唔比人留tg啦
你仲想我地點

一開game 頭幾日的音樂團團友

邊幾舊？

瞄b你仲未訓？

唔up啦 返高登圍爐算
同之前連登pkm post一樣
遲早有四大天王出現

你咪食左我囉

下次介紹夜更同事我識

摸乜嘢
本身買咗動森機諗住換機用
最後俾咗朋友玩
依家好撚後悔

圖二 個人仔上面個幾層

係男係女有乜關係
咪on 9啦

藍字user俾人知係女之後
呢句我都睇唔明

吓
高登你都啱

點解我唔多

玩動森都有得食女

有啊
芝牛佢已經食左我

咩你 我地
唔好標籤我係害你既人好喎

你點解要爆出黎

無你想要嗰d 有無得去拎

我以為係一開始有動森機可以比人摸
有啲仆街摸完就走搞到唔見左

我老婆細佬抽到誠哥機
又多一個入坑

on9

咁其實又唔難
唔係你以為點解我地唔比人留tg

企上去拆應該得嫁喎
正常無野阻住

你試下填返瀑布邊前一格
爆咗崖邊再搞

身上無咁多現金買唔到尼個價

嘩
你入黎地圖炮都唔係害我？

豬豬
嚴格嚟講我係排動森機食仔仔

可以呀 我多到好阻地方

我搵極都唔見狐狸先生 得然然
係咪唔一定第一日就黎架？

一返嚟又有花生
想跟少陣都唔得

其實我都唔明
應該話好多女俾人騷擾

你入黎引戰 唔係你係邊個？

相認咗？

唔好對號入座
亦唔好幫埋人地講野
做好自己就得啦

應該唔會有人買掛

你有無見到船 無船你搵成個島都應該唔會見到佢

我今日凌晨4:30瞓左啦

又係死唔斷氣，如果出Splatoon 3就好
btw 打工mode都幾好玩

事實我都見有藍字絲打 留tg換野入島 都好正常姐

打個機都要理係咪男女
不如集中精神砌好個島

我都唔太熟

每日都有on9仔引戰

三部機日日互淋花都淋好耐

說好的早訓

咁我要檢討下 冇人騷擾我

其實紅字同藍字有乜分別

咁你不如開名post證據啦
你同689話有外國勢力有咩分別？

呢度都有返工既人轉時區-4小時打機
我見有人轉時區 大頭菜個價就變左
問係咪更新之後先有既事就比人屌老母
邊個引戰

真 位唔係咁上的

好彩個日我冇同你相認姐

唔知係咪我未更新成功呢

班炒家追實來掃

爬上去向地鋤就鋤到

全動森都知架啦

你唔係有丁嫁咩

花生永遠食唔完

依家應緊po 有9成都屌緊你
你做好自己未？

想要棕櫚樹燈同圓木長沙發
有其他diy卡可以交換
我都多咗好多重複卡

咁關食女咩事？

要？

得王子係成功既on9

你去秘密沙灘睇下有無船先

好嘔心

應該係我太毒 冇諗過

連線先最煩一斷就 hihi

連登邊有絲打㗎

要啦，你連比人騷擾既資格都冇呀

btw 點解日日都有人入黎發神經

有然然應該更新左
可能你琴日無同哥哥講野？

食女獸唔係引戰？
部分人好撚嘔心唔係引戰？

未比你屌過咩

小妹留名

連登係咁架啦
同你地9成人唔熟就比人標籤做on9仔
真係無時間上黎連登同你地班人打好關係

未出game同初初出game幾日第一頁我都有份整

妹妹你好大隻
想食你

仲想食多D
Molamola

巴打好波 3分鐘後打倒3分鐘前既自己
你地部份人真係好撚嘔心
又係你帶頭撩交打
轉個頭又扮受害者

我都冇

早左三個鐘瞓

因為就收工，咪搵d野做下囉

小妹(有棍)

日日大把新人舊人入黎
點解淨係你咁仆街
諗唔係好明

我都係今日先加王妃好友

你唔講清楚少少
無啦啦又拉到食女 講野唔清唔楚咁

邊個射第一炮屌人老母先
博表現?

加我

你switch內置功能黎架喎

係無船嘅

芝牛高卡，唔食
有無雞扒蛋

下 我以為你有啲咩bug

王子嘅事蹟唔係咁易複製
要on9得嚟唔乞人憎嫌煩 反而令人對佢的on9感到憐愛
撚咗全世界兩個post都冇比人屌反而做咗吉祥物

吓...咁到底邊個食女？

我特登打埋部份

又一個銀時妹妹

咁邊個食女
我想食花生

Added

收工搭車永遠都有花生食

好似真係冇

added k字頭 開友島你入

咁咪好威

白烚

我都有兩隻被傳染，即刻去搵西施惠投訴就會改返

點解日日都有花生食咁好

咁你咁關心其他人改時間有問題
點解唔關心下我地唔撚想睇呢啲野

老屎忽開國功臣！

咩事

喂呀
我真係想知邊個食女

Sorry 唔夠訓 連個人都傻傻下

對自己好d，我慢煮雞胸好嫩

你地唔好屌佢住啦
我想知邊個食女！比佢答我！！！！！

我覺得夜更都係嗰堆人

想食草莓
佢隻角一定好正
再飲啖茉莉
強烈要求加大個島有得住20個動物

我都想知

你有禮貌少少正常玩就唔會俾人屌

我錯 呢度無食女獸
亦都無狗公

你冇比人食唔開心

你save 完quit game 㩒X睇下有無更新
尋日有無入博物館同哥哥講嘢？

係我唔係真心想玩動森
純粹想食女

下次你唔好嚟我個島

jm9日日有柒頭
好熱鬧

你有內幕花生又唔開名
圖定老母呀屌你

講左咁耐 我準備好哂花生
都未有野睇

好賤呀

你睇返我第一句問咩先
我上網見有人中伏 想同你地講更新版改左

comfirm 左博物館擴建會佔多格未？
想搬 預位

係

爛花生

唔好提啦引佢上嚟

早晨老屎忽

24小時都係果班

巴打你真係好幽默
你有整過第一頁 同你撩交打被人圍住屌
有咩關係 免死金牌

更何況你話你自己係老屎忽
咁你唔知道TT／改主機時間一向係呢度既禁忌
依家根本唔係同你熟唔熟問題

我地都冇人TT

我陣間過黎你到
你想要咩??

係咪你呀

為左我隻草莓
我都要封島

屌呢度有撚女？

今晚再早啲ok？

擺明你啦 你藍字

我想食畢安卡

原來係彭花

條友講野九唔搭八咁嘅
講講下食女又講更新

全部都有鳩小妹

說好的食女獸呢

我好似係講左轉時區
唔係改日子

係連登有花生唔爆出黎係度扭屎忽花係咪抵屌先？

又發生咩事
隔幾日就有花生食

認真唔明佢講咩

呃左大家咁耐 其實我係無棍
歡迎黎食我

我都想想要晒啲企鵝

唔通你同我島名一樣

應該就散場

暫時所有嘢擴建外面都唔會佔多咗位

你第一日上連登？
連登邊有絲打
就算有都係有棍絲打

比人串之後嬲左咪求其搵啲野講囉

食花生食到r曬頭

認真咩?

無得起高架橋
一定要貼住水先起到

認真想問出嚟放完地圖炮又唔開名想點 係咪要開turnip exchange排隊入島聽

唔想講自己心路歷程

其實係我！
過30000bells俾你 今晚過嚟俾我屌！

岩岩上嚟發生咩事 點解會關食女事

逼mean蟹紅字更加抵屌

啱啱忙完 發生咩事

想聽料就add FC入島講
1234-1234-1234

心路歷程咁威威

點解要咁，冇高架橋㗎填返高先

搞咩每次入黎都有笑點
大家討論就比d禮貌啦

turnip exchange笑死

屌你有花生唔撚柒講係度拖拖拉拉仲話自己由高登開始上討論區？

我諗你係咪話依家改咗時區都會爛菜？
之前淨係穿越先會爛

所有人既夢想

得閒去探下你既島花先

最撚憎人有花生又唔比人食

咁你就收檔啦
你同個啲有「有人想知再講」有咩分別
呢度仲要無人想知呀On99

唔好亂砌d我無講過既野好喎

3p得唔得我都好等錢使

我想起隧道

你當我係咩 30000過夜 起碼一個和服架 同你格劍

我隻章丸丸夠比人食啦

藍字報名ok?

乜今日早場呀？ miss左

一直都係嗰幾個

拖拖拉拉係唔撚係男人黎架

弱撚智

很想要

橋都唔比我包

有 今晚in app pm你

咁殘忍

洗唔洗10張機票?

300000bells

完場先黎

明明人類島民可以有8個
我唔要人類呀人咁樣衰乞人憎 我要動物呀

冇牌

入去淋一個鐘花is ok

又話有食女獸
我最鐘意屌柒啲狗公
你又唔講邊個
好無癮

我想整日本既鳥居, 但上網睇左好多個示範, 都唔多覺有

咁就完啦

成交

我今間應該趕唔切2200上線
可摸耳幫我買住5本 先 想整書櫃

你係咪就係嗰個食女獸

咁平

又話乜撚都做得到，廣告呃人嘅

其實邊個藍字係絲
我都唔係好知
我以為個個紅字都有丁

電話Wi-Fi試下會唔會斷 有冇人黎試下

其實乜game都有得食女
啲人玩狼人殺都可以玩到識男女朋友
不過如果你有內幕料真心希望你講岀嚟造福所有女性

喂 多人運動預埋我得唔得先

下次各位可唔可以in game公告食花生？

重有當事人可唔可以話俾我知 邊個動森食女呀？ 想請教下佢

想問下依家係唔係種杜鵑就得
其他種左都唔會開花?

BTW食下花生先
有冇人同我一齊食 #663慢慢睇

基本啦

咪係囉屌佢又唔講

我想取下暖先

是呀

要做時間管理大師唔係咁易

我想屌狗公呀你又唔開名

依家得種杜鵑會開花
其他係草團

阿誠係食蟻獸我就知

仲未講呀，我都好緊張

我係小妹

sorry係我 我成日食靚女莉莉安

其實話係絲個D都唔知係咪真絲

小妹真係絲

一到1001就矛人

想試